【皇】多蒙特 對 皇家馬德里

27/9/2017 2:45AM

Lm

同大家介紹 我老婆
即你地啊嫂

多仔贏緊

不祥人呀你

睇唔到皇會有贏既機會

唔好咁睇死啦 比啲信心。皇宜家劫富濟貧呀條路

牙朗都係摺埋啦

對賭？

細路係未出唔到 ？

係

on9 燈少陣啦好心

無細路好似好危咁

有冇細路都危

Theo

屌你老屎 抄我

全部WEAK晒?

So weak

仲有2小時

揾埋鮑姐一齊睇？

ys

原來我記住你 便忘記我自己

Molamola

作客德國無可能贏

目標1分

好多假皇訓左

幫手擇名 主席會約戰逐個清算

積仔真係辛苦曬
卻老好返未㗎屌

個陣唔錯

正呀卻米摩伊

斯巴路斯係咪無幫光頭佬含

摩米卻係光頭心目中係鐵膽
伊斯高都仲未影響到呢個鐵三角

就算換人都係華斯基斯 辛仔先

訓先 聽朝做精華球迷

大聖

今場輸我決定迷賓了

迷賓=假皇

所以要羊

米路真係未夠料擔正, 又唔買人....其實呢幾年一無MODRIC已經輸左一半

米路冇料? 歐洲最佳中場三個之一喎

邊三個?

講幾個防中勁過米路嚟聽下

賓周馬

世清

睇慣沙比真係覺得佢好無腦

你搵返沙比黎踢囉

有冇聽過沙比米路

大家聽首歌先

文迪個ON9仔當年夠新沙比啦, 足球智慧差太遠

本身後備果陣還好

最近一上左位
一時比佢6入幾球

而家串左好多
大牌左好多

屌左鮑姐未

完全認同啊

你試下搵個勁過佢既出黎囉

佢甘心做DIRTY JOB就有用, 但如果以為自己係沙比就.....

馬些路真係唔夠班踢正選 卡路士就差唔多啦

睇黎你唔明我講咩

又抽

最近入得波多左
個心頭大左

好似G前穩穩地做CDM咪幾好

而家出腳都多左,反而攪到mistake 仲多左

強陣
456 啦

明天射波

Isco真係未夠料擔正, 又唔買人....其實呢幾年一無MODRIC已經輸左一半

睇慣施丹真係覺得isco好無腦

本身返幾點

十左右 但唔係五六點放咁早

我覺得呢個係拉扯對手既戰術
人地知你摩卻好波 換人跟實
突然摩卻拉後 轉米帶波上搵空位
好多時米帶波推都無人跟

GOGOGO

我覺得呢個係拉扯對手既戰術
人地知你摩卻好波 搵人跟實
突然摩卻拉後 轉米帶波上搵空位
好多時米帶波推都無人跟

Hello 粒酸仔

明顯心雄佐啦
入佐幾球遠射開始亂黎
巴西仔

睇下踢成點啦, 踢得好都可以考慮下返既

買佐重注上盤

冇賓周馬都咁有信心

但呢個時候佢既短處就突顯左

粒仔`我要LINK呀

lm

上邊咪有

你隻盲狗 上面咪有囉
仲有 我叫gap

迷沾

我皇根本黎送分

未訓醒~.~''唔好意思囉

原來葛斯出返黎踢啦

希望唔好輸咁多啦

沙軒剷草！

係人都有短處 廿幾歲仔就入選頭3中場 可以改進

Feel到奧巴馬會嬲鳩我皇唔買佢
爆seed戴帽屌打我皇報仇

之前唔係話重病咩

大四喜

我朗打中鋒

入選頭3中場都唔班踢皇馬
皇馬個中場岩咩人踢

沙比

玩ML等佢重生 16歲黎過

屌 一開波米路幾下9俾

準備好平安鐘了

今晚睇牙朗入波

o

佢派唔到牌....

牙朗

肥積咩野黎

多仔個教練係變形金剛條友？

有無線上LINK？

積仔

請追po

積仔個態真係好差

THANKS

搓波俾人 好似順咗

被人禁住呢屌

後場鳩猜

過多排就黎龍門都要識派牌

對面keeper企到咁出好期待有遠笠

4個圍isco

比人撳住嚟砌

不嬲打多仔都好牙煙

靚到

拿波里1-0

睇黎對面覺得Isco 係成隊重心

我朗

巴利好自覺地走咗去左邊準備助攻

sop無個英文

牙朗肯企出黎未

keyword

嘩屌嚇一嚇

WA~~

Navas

牙朗仲插花

屌 肥積

我屌 積仔做乜鳩

阿朗唔比波

屌

I am ready I am ready

差啲

咁都唔傳

肥積

積仔唔傳做乜

牙朗: 同我搵返擔泥黎

唔好報比數

俾啦垃圾

又唔傳

點解唔比我朗啊

屌你老母走哂入去都唔出

積

比積仔呢球唔知邊個派架呢

積仔未死過

屌咩咁都唔比

咁獨食

卡華積食咗屎嚟？

點解唔交

on9 jai

痴鳩線呢下唔傳

nice run, disastrous decision

呢個位射都合理掛

咁都唔畀

食屎啦卡華積

廢到

入撚硬既波都唔傳

前面幾位屌哂鬼

朗都俾

轉頭更衣室見

果條友唔夠班囉

前中後都有人

射到咁

牙朗竟然傳波

多毛毛個主場咁多年都係咁恐怖

唔岩腳就唔應該射啦 又唔係成日射果D

牙朗竟然唔射

射啦屌

朗唔射

我朗專登傳波比你睇

一見到多仔個電視就諗起4-1

牙朗會傳波？

朗

球速慢左粉粉

呀朗呢下竟然比

我朗傳波

如果今日巴利肯跑應該有機會

估唔到傳

屌咩
一個應傳唔傳
一個應射唔射

點解唔射

應該射果個選擇傳
應該傳果個選擇射

難得我朗肯傳

多仔條防線壓得好前
係咁放直線比朗同巴利哨

只係幾秒嘅事

屌你老母發瘟 做閘攻上去唔傳比前鋒 仲要cup到射到一pat屎咁

牙朗係咪冇信心

2下突破得咁靚哂撚曬

仲以為會窄角射

屌你老味差d收皮

爭d 輸

晒左2球機會,留名睇西波皇先失

朗傳同射都合理 多仔個龍封左近柱

第一個平安鐘

拉莫斯

做乜春

險過剃頭

黑

似係，offside果球都炒高，冇態

護空門

睇返？

嚇死 手球

好似手打到?

手球走甩 好彩 其實都幾明顯

護空龍都派膠

拉膠又走得甩

Handball

又要比人話黑哨了

死皇狗又黑哨

希望今場生性啦班大帝

唉屌發癲 有機會又唔把握 轉個頭又發夢比人反擊

死好命

冇事 冇事

手球走甩左

呢球係手球

好彩睇唔到

加上都幾明顯

又要比人看圖說故事

應該比人講兩日黑哨了

屌你老母又黑哨

後防式馬勒當拿

Bale

又比人話黑哨

Goalll

摩迪 伊斯高D直綫加朗D走位
大聖肯跑嘅今日應該有機會
積我屌你屌你老母屌你全家

Ho ball!!!!!

我聖

Hoball

Bald

巴利

猩猩

嘻

BALE!!!

有線講波佬前兩秒仲話bale廢

goal

哇屌你地快咁多

屌睇唔到

牙禿

牙朗好唔情願去慶祝

拖丹做咩帶左眼鏡既

遠古人

一球

無啦啦射入

Singsing

講完大聖真係入

依場好好睇 兩邊都打得好快

好靚 勁射

呢2年見到巴利表演有啲回落下
.....嘩

呢下窩利

牙朗呢D就拉空啦 一個拉走左兩個後防

好靚

bale

球不着地

好撚靚 好似較準力逗入去咁

響袋

終於把握到

呢個真

俾巴利剝牙

猩應該繼續打左

好波

多毛毛一定瘋狂咁攻

我直頭以為傳比阿朗

唔知又係邊個中場分個波比肥積

5識派牌LA

絕對世界波

大聖絕招左邊左腳射遠柱

對面一唔係死守 皇馬攻力出返黎

係咁湯穿
多仔後防好性感

C7 ho hea

Isco同阿朗

路維?

Ill pass

點解我朗打打下打邊ga

鼻屎佬

唔准話牙朗hea

自己果條都唔係好得幾多

咁樣撞牆好玩咩 ？

攻得快到

真係好危

有d驚奧巴美揚

岩岩起身有無bro有手機link

2次拉隊一對三

E啲先好睇嗎

莫斯科個freekick

驚耶莫蘭高多d

冇左細路唔識攻左路

驚光頭佬多D

今日猩應該可以入多球

專心打反擊

拿大哥好穩陣

最緊唔好又傷....

魔笛

摩迪

望望下肥積個身型同葛斯好似

今場妳多空間比聖跑

支持大聖歸位

又黑哨

積又miss

垃圾猁

屌奶星 打手球咁款
點出去見人

點鳩樣呀肥佬

咁都唔吹

好黑啊

贏波都潛水算

黑撚夠未 直接冠軍啦

肥積咁明顯

黑哨蝗 直接宣佈3連霸算啦

好心快D整VAR啦

嗰球撲得好靚

死肥佬醒醒啦

走甩兩球手球

咁都黃巴利

要還

球證嘅路去咗邊

agger 應該對面紅牌

咁都算批㬹

皇區呀喂

奧巴馬同賓周差唔多on9

咁都黃

應判不判

不如對面紅哂成隊算啦

拉膠mark個單刀

巴利條頭髮打到佢?

我地條防線好性感

唔講得黑哨 ?

皇區呀 盲鳩

轉身好快

死出去講飽佢

拉隊捉曬路 上年食左幾鑊今年唔受呃

好惡

垃圾得過你條盲撚

改名啦你

對面屈速on9

咪就係囉係都要迫害我哋

疤狗愛球證
笑撚死

由啲爆閘狗入黎吠下先
當推下post

我哋行得正企得正使乜驚

你都可以改名叫盲撚

Gd boy

返牙祖到討論好過 連登

肥積呢球好波

入埋多仔區引戰比人識穿

死撚開啦你
死疤狗

米路做乜9

柒撚到

auba

唔係皇迷出返去先得唔得？

爆閘入黎嘈仲扮撚哂野咁

死疤狗擺到明打排球又點撚樣惡鳩返你

真係唔明點解耶莫蘭高今年先離開烏克蘭
真係好勁

斬去邊

終於出國

高到

Ho ball

又差d輸

嚇死

平安鐘

咁都唔入

越位

auba係咪快版賓周

拉莫斯醒目

一路都話係

屌你嚇撚死

如果係利雲比人456了

笑撚左

積仔今季做今尻

好記得利玲旋風腿皇馬後防訓低晒

上季...唔講啦

肥積咁多手

點解摩迪黃左?

積仔同上季差咁遠嘅

想休息姐

0-1熱狗

黑到 比紅牌積仔啦

不如紅埋佢啦

上季初都係咁 勁撚肥

越位加唔中目標 ？

每人一張黃牌啊笨

行埋黎都要食牌

摩迪衰咩

點解黃？

紅左個就好笑

咁又黃

咩事做乜黃摩迪？

屌球證

衰靚仔

黃乜呀屌

數碼數都要食黃

亂鳩派牌

駁唔到

哂時間

衰在太毒

睇返摩迪無啦啦行埋去人地面前又真係唔知做咩

有排寫report啦球證

阻住開波掛

亂尻咁比牌，咁都叫我皇黑哨

數碼數

應該數碼數咋喎

自己唔撚做多尻餘野咪唔洗食牌囉

球證有撚病
紅哂我地d人丫笨

球手球的確係黑左既

有線講波佬話係度位，挑戰球證唔夠十碼

摩迪覺得球證排人牆排太後度比佢睇

其實唔係收埋咗咩

op yellow cards...

衰靚女

係咁比人鳩黃 仲話我地黑哨

兩球手球唔洗還？

係要比

左腳抽

算啦 咁真係無吹手球

我朗係咁用左腳

拉膠果球應該食全餐

卻老快到

C朗

牙朗今日冇心機

丙朗打依個位等於廢左一半武功

跟唔到牙朗

牙朗腳風唔順

朗好似有啲力不從心

中手肘呀喂
黑哨呀

拉膠今日好fit..

但同巴利調就打少個

阿朗今日打前走完成日變左要左腳射

拉隊果球可以吹
但積仔隻手係貼實

拉膠好耐無頂入死球

神鋒個頭都入唔到rip

屌 有線講波佬笑左
讀唔到拉膠個名
沙莫治

又係同上幾場一樣
入波機會係有
但D把握力真係學界級

搵唔睇波嘅人講波

Um...巴奧um...沙莫....um...拉莫斯

之前d link全都睇唔到
求線上link

我朗好撚慘 完全冇波到

積果球CUP完傳就搞掂 係要自己射

牙維去左冰

剷雪

睇黎今場都凍過水

試試

今日獌都無比賽

佢留力聽晚

買完上盤仲有side bet -1架大佬

條防線柒+積有黃
多仔應該有得入

回左家

下半場頭十分鐘最刺激

巴利都射到個龍企咗喺到
畀啲信心啦

蠢到打對攻
我朗有態有多2球唔係問題

死疤狗躝啦屌你老母

D疤狗入晒多仔區引戰

成班沖晒入去人地多仔POST扮皇迷

何解

d疤狗咁撚蠢

第三個平安鐘

拿大哥倒掛解圍

講撚左

華仔

拉隊又倒掛解圍
華仔

爆平安鐘

卻老痴線

拿祖黎

隔離迪布尼

朗!!!

神鋒

Gaollllllllll

牙朗終於入波

阿朗終於入

靚 幹脆

巴爾左路好撚勁

終於識笑

大聖一入一助

巴利好勁

搞掂收工

鐘終見到朗佢有表情
猩打左真係痴線

我朗勁射

添多粒啦

牙牙牙牙牙朗

又響袋

牙朗400場入410球

2球應該有分落袋

巴利左邊比波其實真係幾準

又踢刷鞋波

猩猩真係上晒力

我聖mvp

猩猩算唔算有番態

牙朗終於有帶射門鞋

算啦
成場最有態

多空位既位好D
返西甲要對死守就唔知

皇馬歐聯有加乘

反朗迷：又要靠隊友餵波先入到

西波皇唔係得個名

有價…

有空間比佢先發揮到
陣地戰就唔知

Bale 食完春藥？

歐聯dna 唔係幾老黎wo

陣地戰燒味都夠玩啦

飛鏟

上季都係領先兩球再連失兩球，不過1分應該唔會無

洗唔洗咁樣落腳

當熱定身打熱刺

講真西甲今年咁。。。
我情願佢歐聯三連冠

要反cup了

我聖佳作一定陸續有來

咪撚鏟傷isco呀

1:2

kroos傳比bale好靚

劇本

Dui

西波皇開始黎料

又黎料

話左隊西波唔可信

習慣就好

即刻輸返粒

Diu

1分鐘就失

冇分落袋了

岩岩有人話收工

屌你話口未完

人地入得咁撚易。。。

究竟咩叫唔失球

慢鏡都未有就開左波

唔買人啊那

奧巴美揚過皇馬就好

好Q快樂

本身準備收埋啲平安鐘去瞓

一日未未場
對西波皇都唔好咁有信心

永續賓斯馬

嚇死喇救命呀

第四個

差啲和撚埋

拉空位拉到鏡頭都搵佢唔到

仆街喇

多蒙特陰影

利雲大四喜.jpg

對面一㩒制鳩衝反擊射門 後面又爆發炸

平安鐘仲可以捱到幾耐

一次換兩件

30分鐘 入2球唔難

打多仔從來都唔輕鬆

瞓到而家先醒

好彩人地控得柒

keyword 封位封得好呀

就禁爆個平安鐘

呢下isco唔幫卻仔

平安鐘無停過

33號痴撚左呀

個平安鐘冇電喇

對面落腳狼到

我屌你老母 收山腳

33號幾似張敬軒

洗唔洗咁對一個老野啊

真係好似

華仔完封奧巴

啱啱想講

拉膠

拿大哥

拿

NO PEN?

咁樣冇12碼

九月嘅harry kane真係鳩嗚射都有

就黎入波多過成隊皇馬

下無12m？

熱狗3分已袋

好撚險

對面啲直線下下劏穿晒

球證

又差d輸一樣既波

kane幾啱皇馬

穿頭喇

預備臨尾香

仲以為入咗

點解可以次次都咁甩

急收平安鐘

拿祖搶波幾準

高大頭鎚 靚仔 近年新星

華仔又睇波

邊撚到靚仔

要成億

Kane求其又3球...

葛斯翻翻地生, 傳波幾毒

多蒙得一招

誠收平安鐘一打

Kane都唔靚仔？

對唔住

睇皇真係好撚爽

一招都夠做低你

一招就夠

唔靚 金毛大隻白人就係靚仔？

但work

咪諗咁多啦
賓周傷完咪要永續賓周

bale 專心打左邊 勁返好多

今場好似打FIFA 咁
對面谷晒上前
皇馬一有位就想放直線俾巴利

牙朗好肯傳

點解成日都咁大力

拉膠d傳波

換人未

洗唔洗用咁大力

牙朗又成功拉開哂人地後防

今日進攻

無左神鋒賓要佢做牙

今季isco好多呢d波都射高

換機師嘅不如唔好換

肥積冇氣

兩個敎頭都光頭

拉膠係咁上

一換就會出事

MODRID 唔好傷呀

唔好呀..

拉閘出身技術特別好

拉膠真係攻又得防又得

有埋射術就真係光頭佬二世

竟然仲未換佢D契仔

2-2:

換佢跑下唔好咩？

機C

屌你 又呢招

BLOCK咗個大陸仔先

華仔好癲

done

好啊，咪就係得個跑字囉

華仔勁到

?真

屌 ISCO射到咁靚都唔入

屌, kane原來2場歐聯5粒

A20

fake

華仔扭過4個

華仔扭啊扭

睇球王踢波

我皇中堅都攻力十足

yaya 咁

bale黃牌

差d 助攻

屌！條假分狗嚇撚死我

佢上場踢成咁就咪撚出黎倒米
不過光頭一陣實出佢

上場失波就係輸佢

辛仔對多蒙掂唔掂架

我地打10個前鋒

華仔過人

防守甩轆

無人覺得拉隊防守差左？

辛世界波stand by

兩邊都換神童上黎

冇好過囉

時好時壞

0-0-10

我地興後衛當前鋒
前鋒當中堅

屌你啊

我仲記得上年國王盃佢係後面扭失波

今場世界級喎

拉膠衝到好撚上

前鋒防守咁上下啦

拉空位

包好多波bor

係
果陣擔泥幫佢分散被人屌既火力

朗!!!!

拉膠打晒

Goalllllllll

朗b

Auba個單刀已經值回票價

牙朗怒射
3:1

熱身賽到開季成日走甩人

朗呀

GOALLLLLLLLLLLLLLL

屌那星呀朗勁到

反朗又輸

勁 衝力射球

終於破到2球

怒射

GOALLLLLLLLLLLLL

我朗屈機

c7好勁

好似越位？

牙朗呢球腳力重到

好耐無見630

洗5洗貢誇牙

Goal

歐聯王牙朗

呢個位 ..又諗起isco射上去

好耐無見。。。。
細位勁ban

show isco how to do it~

好似有少少少

多仔個龍又輸近柱 上場已經比kane入左3球

我朗屈G

摩迪d現位真係世界級

阿朗隱形咗咁多場又靠弱隊刷數據

前幾年再窄啲都有

硬抽近柱

完場前黎多粒啦

係有少少但呢球難睇 比波果下已標左出去

唔係掛

拉隊未入波

棋靈王贏錢

慢鏡見到好似有少少

個波勁到應該擋到都會入

我淨係會入波救世界

牙朗勁ban點擋

前左少少

C朗同巴利今場好勁
番去聯賽咁夾咁fit就好

躝開啦球證

叫終於放心少少

阿朗你真係好鳩勁

打到多仔謝謝地

未來隊好撚勁揪，3:0

咁我覺得拿大哥呢場盡責啲，可能期待值唔同

無賓周

Flag

之前果段追唔返轉個頭又失
又真係幾灰

BALE 隻腳搞咩 彈吓彈吓

趁入左粒落一落街補平衡安鐘

大聖做咩

Bale 傷

唔係呀

又傷

比目魚

屌你真係on9架喎又傷

SHIT BALE

。。。。。bale

屌你咩，今場踢得好你又傷

唔撚係傷啊

仆街特登踢落阿朗到

ON9又黎好表現即傷

行到出場希望冇事

一打返起又傷

無事既

早少少換啦屌

又黎。。打得好少少又搞呢味
真係魔咒。。

...

一勁就傷 呢個係咪魔咒黎

扮下野想沖涼姐

BALE有態>傷無限LOOP....

一有態就比目魚，無限輪迴

扮下野想換人姐

又機師

係真傷就忍無可忍啦下話
次次有表現就傷，傷好又無態要等你慢慢踢返起

收埋積仔啦

有態>傷>復出無態> 有態>傷>復出無態> 有態>傷>復出無態> 有態>傷>復出無態> 有態>傷>復出無態> 有態>傷>復出無態> 有態>傷>復出無態> 有態>傷>復出無態> 有態>傷>復出無態

唉我屌你健康少少好冇呀

仲有人換咩

抽筋姐 無事既

唔好傷呀

都好過你

對面條防線好高

傷bale姐係100%岀賓周

唔好傷啦
傷完又要投資十幾場俾你操返起

魯爾座上客

賓周起碼10月中先出返黎
機師又然

撩交嗌死撚開啦

金童甩腳

快得滯

辛心急想表演

以為又尾刀

推大左

辛 最後一下推大咗

做啲射會入

唔傳比我朗帶帽

傳比朗就入

bale由傷到有態用左一年時間

以前既佢實傳

真係好惡頂 大佬你操返起次次都唔係快
打好少少又話傷
你正選主力黎架大哥 咪咁潺啦唉

辛仔差d

辛仔早一步比就fit

機司係咪on9架
明知越位仲跑前過isco

推大步左

拉膠係時候

阿辛太想表現

升個HAKIMI上嚟 又唔敢俾人踢 咁你早就買人啦

好難頂 始終唔可以圍住佢發展

綠豆仔

綠豆

carlos

90分鐘換

本身應該拿祖排先
黑仔到傷晒兩個左閘

掃把佬

又黎侮辱人

再咁真係幾好波都要賣

90掃把入

Carlos sub carvajal啦

掃把

踢一分鐘

拖舟話夠人就夠人啦

咁都救到

又玩鳩D細

拉隊差啲

掂唔掂到波都係問題

簽返Raul sub benz

再嘈填埋自己個名

終於贏到多毛毛

bibibi

擺脫魔咒

今日呢隊皇d傳波走位真係好撚勁
仲有個個都控到球 仲控到好淡定 痴撚線

+4但係得3分鐘？

終於作客嬴多毛毛

bale擺脫唔到

恭喜各位

希望只係抽筋

有拖丹俾啲球員學下傳波，好難唔勁

如果巴利又傷下場就...

個球迷就爽 有得攬攬

垃圾利咁都和

益左西維爾

宜家魯爾真係啱踢，把握力，後期遷就肥朗打後一格做串連，打到史浩克果陣水平都屌打賓周，可惜

希望大聖唔好傷

說個笑話

Spartak Moscow 1 - 1 Liverpool

卻老終於搵到朋友欖欖

令到班世界級中場再解放突破自己極限
買埋finisher同翼就夠

佢都傷撚埋
完全唔夠人

場波其實幾好睇,係個球證累事

今場佢都係現場

唔輸已經偷笑啦，剩係得個熱血

再唔係搵雲佬返黎係前面等餵

多一招都玩死皇馬

卡路士可以同施丹聚舊

我皇輸比貝迪斯咪又係笑話

卡路士一直都係皇馬度撈啦

聽晚兩場都好撚好睇

摩納哥都輸埋

主場輸仲要入唔到波

終於贏到多仔

講真英超除咗獌之外都邊隊值得我哋抽水

嗰場嘅牙朗

IS A JOKE

Real madrid

IS A JOKE

拜狗同psg

放達仔放占
再傷分分鐘要摩笛踢正前

果場波有一球好似今場朗入果個咁
又係bale左邊出,但朗射到勁高

仲要牙朗好肯傳比巴爾

嗰場球球勁近龍門都炒到高一高
月球都打落嚟

屌唔係亞古路射失個pen 就中哂三場波膽

最近榜係bale球後腳,但艾丹倒戈好鬼勁

對面手球擋牙朗必入波啦
班仆街剩係講皇打12個

係 個下細力D都一定入 係要大大力 一野向上飛走左

個下真係好撚型

拜好似冇扭呀

仲要作客膏

認真今場對面戰術7
對皇打高位 迫搶仲要廢
直線都輸十球

把握到三球算差

拿祖又現形 級數真係未夠
Isco打翼朗打中真係麻麻
朗入個2球都係邊路插入
係中間威脅大減

朗打中 應該行唔通

拿祖都唔夠級數
牙朗打中間要反擊先好用，好掛住達仔

前幾場食撚曬屎點好難唔勁

大笑咗

岩 賓周快啲出冊